Dieses Projekt visualisiert die Stundentafel für Informatik in der PuLSt am Gymnasium in Bayern.

Es basiert auf dem motion-hero Beispiel des Lit-Playgrounds: [https://lit.dev/playground/#sample=examples/motion-hero](https://lit.dev/playground/#sample=examples/motion-hero)